兩個星期都唔夠

仲記唔記得10號凌晨俾人拉哂果幾百位義士
仲記唔記得12號大家都一齊受到不平等武力對待
仲記唔記得大家講過不撤不散
仲記唔記得世紀大和解

唔夠兩個星期 一切又回歸以前咁樣
繼續溫水煮蛙
無視今次事件揭開一單又一單既黑幕

香港人團結只係一個十日限定既謊言
當大家聽到暫緩兩字
口裡說不 身體卻很誠實
義士同清算就係咁被拋諸腦後

而政府再一次用態度軟化呢招
輕鬆化解又一次既危機
又一次堵塞香港既民主路

push

[突發] 香港男子組合mirror 21/6禮賓府外開演唱會
據消息指早上8:00開始，7:00入場！費用全免！希望大家把握機會見你的偶像一面！

請廣傳！

fact checked